(行路撚) 中大行去尖沙咀

大概行4至5個鐘
心煩 所以行下
聽住leslie慢去

經馬騮山行山九龍 ？

圖

up緊 電話有啲虧

係呀應該

點解上傳失敗嘅 有冇人識點整

咁熱危唔危險

行到水塘嗰邊先會靜啲
熱就還好啦

大概嘅行法

1058 正式起行

推 行路撚入

多圖 歡迎lm

Lm

馬騮山果邊好多野狗

之前未行過呢條 多數都係九龍入面行

夜晚先行

冇計啦返咗全日學 又返咗pt 攰到 純粹想散下心

靜

錯圖

行完喇?

sor 頭先up錯

一支公？

係 一支公都有一支公既樂趣

海傍, 正

等睇op同馬騮開片

應該 兩三個鐘先行到 開始加速

水廠街1138

Lm
可唔可以join

夜晚行路好呀，靜啲舒服啲 做咗成日嘢仲有精力行幾粒鐘

巴打你響邊 我行緊去沙田

我屋企大水坑個邊

我都想join

依家我沙田醫院對面

如果你唔介意我join 可以沙田等

1154報時

好
邊個巴打想join可以沙田等

LM睇馬騮

add oil

早排係沙田行去太子, 因為第一次行我係徑口路上大埔道

巴打會係邊個位上大埔道?

你早講。。。我都係CU行路撚嚟
但係今晚冇留喺宿 返咗屋企

我都唔係好熟
google都係寫徑口路
有冇更好

你幾點會到沙田

相認

1209禾輋

徑口路斜到仆街...
我google map係睇到過左油站係有條小路落,但唔知去邊

應該20分鐘

下次下次

希望等陣問下油站啲人
徑口路打落會唔會好暗？

你係果邊行得到上油站已經唔洗搵路啦
我日頭行唔清楚,不過一路都有街燈既

我到中央公園了 巴打呢

你要等我一等

留名

新城市 1226

喊巴

好呀 等你

行大埔道過 ?我遲下可能夜闖大埔道，等你報告下有冇馬騮

0034火車站

到沙田了

會唔會有更好既路
冇就大埔道了

希望冇馬騮

巴打你響邊

唔見有人既

留個名先啊 加油#

冇更好了 經紅梅谷既話又長又還又難行咗，好戇居

唔應該信有巴打出現

兩個鐘先大學到沙田
四五個鐘真係可以行到尖沙咀？

行過一次, 記得個陣google map去到大圍就無show條路線
巴打記得入顥徑上山再落去呀

會合左未

見到巴打了

我都估唔到

一齊行緊喺博物館

好，thx巴打

收到

你地自拍張

直落尖嘴海旁野戰互射

有無多啲圖

竟然有 八大post d 巴打個個都得個講字

下次再行

行到名城
0121

都行得幾心大

快

行兩個先到大圍！？

本來仲諗住op1點幾應該到馬騮山

慢慢行

會加速

竟然live左

0140顯徑站

徑口上大埔道
0153

剛剛過咗巴打講嘅油站

行到幾點

再見沙田區
0230

黃大仙祠
0240

輕鬆
返到市區 蘇屋邨

Op條路線點行 點解會去左黃大仙既

竟然無俾馬騮追住打

原來有個咁嘅祠喺大埔道嗰頭
自膠

可能op就係俾佢地圍所以喺馬騮山嗰段冇影相

黃大仙祠唔喺黃大仙㗎
大埔道一直落 就已經係 之後中間有個位落樓梯 去到而家保安道

啲馬騮冇走出嚟 狗就有幾隻

0306保安道

咁快 唔使天光就到尖沙咀

啱呀 而家去食個老麥先

屌 係宿on99無野做，有啲想join
巴打咩書院？

早響一齊行啦 返撚左屋企

食返個老麥先
0321

巴打year幾？我都中大今日返左屋企 住長沙灣

想join但已經沖哂涼攤左係床

下次

中大撚？

原來係你黎 你係咪大概11點到影？應該見到你，我岩岩行落黎

中大老鬼 以前最遠都係大埔行返中大

係
好柒搞緊up相

巴打幾點行到過黎 喺油麻地彌敦道m記食緊野

呢位咪行路痴線佬 係咪想join樓主

頭先食咗喇 而家行到朗豪坊

塘尾道m記

頭先錯圖

咁夜行出大街好播，行後欄危險啊

行到果欄0456 果欄啲人開緊工